它們很容易在幾秒鐘內用一個快速釋放旋鈕調出。智能手錶配件送給您的高科技朋友和家人| PopSci商業團隊| 2020年10月1日|科普
使用前面的兩個按鈕和一個旋鈕控制研磨量，您可以完全控制咖啡。裝備讓每一天都像國家咖啡日| PopSci商業團隊| 2020年9月29日|科普
WTB的合資企業以快速滾動的路面中心胎面花紋和堅固的邊緣旋鈕達到最佳狀態，在砂石或岩石礫石道路上行駛時，這些都能給人以信心。全新礫石自行車配件，讓您的騎行更加順暢| Josh Patterson | 2020年9月28日|戶外在線
有一些粒度，公司可以根據具體需要調整旋鈕。Teemyco創建了虛擬辦公室，這樣你就可以找個房間和同事聊天了| Romain Dillet | 2020年9月4日| TechCrunch
它非常容易使用，只需插上電源，用控制旋鈕設定你想要的溫度，等待“準備就緒”指示燈亮起，然後倒入麵糊。早餐、午餐和晚餐使用的縐紗鍋| PopSci商業團隊| 2020年9月3日|科普
一個小偷所要做的就是把保險箱上的旋鈕取下來，把小小丑放在裡面。19世紀上流社會的銀行劫匪| J.North Conway | 2014年10月19日| DAILY BEAST
然後，在小心地更換旋鈕後，它可能會留在那裡而不被發現。19世紀上流社會的銀行劫匪| J.North Conway | 2014年10月19日| DAILY BEAST
但這裡仍然是坎丁斯不需要視力就能找到門、抽屜或把手的地方。被唐納德·斯特林的種族主義殺害|邁克爾·戴利| 2014年5月14日|每日野獸
當漢克回到家，呷了一小口諾布爾溪的酒時——這就是當時的情景。Dean Norris解構《打破壞習慣》Hank Schrader | Andrew Romano | 2013年9月2日|每日野獸
當那個男人試圖轉動他們藏身的門把手時，她和她的兒子嚇得哭了。2012年3月28日，《每日野獸》拍攝《艾米·格林》之前，齊默爾曼的孿生湖社區處於緊張狀態
甘德把手上的石帽上孤零零的松樹向我們揮手告別，我們咔嗒咔嗒地沿著長長的斜坡進入了偉大的世界。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
控制檯上安裝了一個標有“Noli me tangere”（請勿觸摸我）字樣的停止旋鈕。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
Ducksmith太太把她那光滑的黑髮在中間分開，把它固定在頭後面的把手上。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
這位身材較矮的本地人把頭髮攏在頭頂的一個旋鈕上，這讓他看起來很凶猛。澳大利亞熱帶和西部海岸調查記述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
市長辦公室的象徵是一根手杖，手杖上有一個銀色的把手、鍍金的套圈、黑色的繩索和流蘇。菲律賓群島|約翰·福爾曼